逃犯條例只會玉莖重生，不會壽終正寢

老哈認同

老南認同

老Pho認同

老於都認同

老櫻認同

只有柒婆可以壽終正寢

老山認同

老仙認同

老喵認同

老線認同

老味認同

老lend 認同

蚋deee 認為點樣可以令條柒婆就範呢

老破反對

老唔認同

你躝

穢土轉生

老禾認同

老鳳認同

老尾認同

老陳認同

老麥認同

老西認同

老矮認同

老Its認同

老wood認同

老我認同

老喜認同

老自認同

老木認同

老做agger

老丁認同

老虎認同

老車認同

老莾認同

正評

老母認同

衲dee幾時幫手超渡

老s認同

老鏈認同

老新認同

老放認同

老閪認同

老難認同

老熊認同

老小認同

老棍認同

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗